係香港渣車唯一開心既事

前面巴士打燈準備條線 我閃一下讓佢入 之後佢舉手
最窩心既動作

如果巴士係我前面，我都讓到就讓